社會運動最少要持續到10/1 黃金周

否則無用

推

10月國慶

11月區議會選舉

錯，係一日未完全令政府承諾呢七大訴求，一日呢場逆權運動都唔可以完

政府必須要向全港市民承諾呢七大訴求：

1.）撤回逃犯修例
2.）撤回暴動定性
3.）無條件釋放被捕示威者
4.）追究警方暴力濫權
5.）我要雙普選
6.）拆除所有「智慧燈柱」，永不重建
7.）永不引入「社會信用制度」

永續社運...

抗爭心要保持到去到下次勞工假, 最少連續3日
某次遊行完之後deadline set做最後一個工作日既夜晚 之後有最少3日時間行動升級 之後先會夠要返工既勇武派企出黎

所以我話係「最少」
我擔心越來越少人、民氣會散

沙田勇武睇呀

cream痴落面罩 睇唔到路

做到台灣大選

其實有無得立法禁止6同7
政府承諾信唔過

侵侵下年中先得閒理香港呀

理論上可以由立法會廢止，但如果要通過必須係民選+功能組別議員一齊通過，否則唔可以廢止，而功能組別好多都係政府心腹

所以，實際上由體制內廢止係行唔通

有能力嘅，辭職啦

行到11月日日出，區區出